買左部車發覺尾座無左頭枕

係車行買既垃圾水貨fit 攞完渣返屋企發覺尾座唔見左兩個頭枕
叫佢幫我跟返是否應分?

應該

巴打fd2轉fit
會唔會好無癮

fit 仔都唔慢
都係車一部黎姐

但同fd2比就好慢囉